屋企個router你哋最癲連續開咗幾多日？

訓教會唔會熄咗佢

平時係唔會熄

兩年前買返嚟開到而家

ROUTER點解要熄
買左番黎5年都無熄過

點解會熄

我有隻job每星期reboot一次，清下cache 咁樣

下?我諗都廿幾年無熄

平時攬住黎訓教

約個月重開一次

屋企冇人就會熄

Set咗每日凌晨三點reboot一次
我係咪異類黎

好快可以換

從來無熄過

on9 熄乜柒

你地最癲"數咗"router開咗幾多日?

屋企隻router 都無得set schedule job reboot , 其實真係唔明.... 呢個功能都幾緊要

洗唔洗每日

各位巴打唔驚過熱？

3年冇熄過，有咩問題

閒置邊會熱，同政府一樣on99話電腦開太耐會過熱

我屋企隻野就係咁
用左1年左右依家神神地
經常drop得好勁
要我人手去reboot 就無事
我都好想要隻有得set auto reboot

reboot係純粹熄左再開？定洗機重新入多次password?

熄左再開，同你reboot電腦一樣。

你驚電腦過熱把啦

24 X 7，

可能高階或者新個D 先有, 我個隻就要寫shell script 先做到....

有得睇架

唔用就熄

要熄㗎咩?

話時話，想街外連入屋企 Router要點set?
淨係開Port forwarding定係要build SSH

無熄過

一日

屋企無人會山哂電制先出街番工

會熄架咩

除左停電，冇熄過

停電果時熄過,唔記得幾時

買返黎到依家都冇熄過

屋企個雪櫃你地連續開幾多日

冇知識既傻閪先會閂機

點解要識？

無人喺屋企會熄，減低被偷wifi hack入風險

??要熄

巴打係咪用TP-LINK
無撚用TP-LINK啦屌買埋D垃圾

on9

瞓教咪熄囉

真要幾on9先會問依d問題

閂左會有咩問題？
利申 冇閂過

唔熄嗰啲應該廿四小時都開住冷氣

有冇得schedule reboot

每日出門口前同訓教前都熄
原來我先係異類

下要熄架咩
開左幾年

幾年前返工之前會熄

自從有次無帶鎖匙
喺門口等屋企人返
無野做又連唔到wifi
以後都長開

你擔心下你個腦都過熱好過啦係時候熄熄佢

要熄個D屋企應該夏天都長期開暖爐

訓教會熄
當慳電都有著數啦
咁多人問點解要熄

唔熄會爆炸，好似電腦長期開都爆一樣

爆炸性物品嚟，視作攻擊性武器，可用作呈堂證供

但係我諗廿幾年你都換咗好多個

有時收唔到咪重開，平時都係開住

電腦都唔會熄機啦
咪一撚樣

port forward 好似簡單d

點睇

24/7

離開香港就會熄

咁加埋熄咗2個鐘掛對唔住囉

你真係on9冇改錯名，ps4夏天開幾分都熱到仆街

無關過，用左5年幾都黎

夜晚最尾瞓個個熄

無熄過，有時連唔到就手動重開機
原來要熄架

弱撚智
講緊router你走去講ps4
你細個個陣屋企太熱搞到腦缺氧變左重度弱智？

唔熄，隔幾個月先Reboot一次

死gay佬

認真 為保安全 router一定要定期斷電一分鐘後再開

咁你屋企個雪櫃最癲連續開咗幾多日唔熄？

因為想屋企人開心，所以臨訓前會熄左佢

提提你ps4係for你長開
佢唔用係唔熱

你個router係小米識自己發熱？

PS4 你唔撚好講焗爐

計唔到，長開唔熄。

完全無熄過

14年到而家未熄過

pc 都5年無熄啦, router 驚咩

幾年無熄過，so far 都無問題

Up time :457day 12H 47M 12S

屌 開左幾年
早兩日開始壞壞地

最癲見過有人問無熄幾多日

睇完留言
個feel咁似講
乜牛仔褲要洗架咩 一樣
利申 長開無關 除非連唔到先去重開

屋企無人熄 訓覺熄 有咩問題？

成日有人話router有輻射瞓覺要熄

邊會有人熄ROUTER

每日訓覺都熄

我都會熄，又可以慳電，我計過返工熄同瞓覺熄一個月可以慳到5度電
以前試過個router 3年冇熄就壞左，而家呢個router日日都熄用咗5年都好正常

雪櫃仲熱 想問你每日幾點熄?

估唔到有人會熄router 除咗突然上唔到網重開之外

第一次聽router要熄

十年

我都係日日熄，不過比人負皮

想飲凍汽水時會開，平時瞓覺會熄

利申：成日肚痛到入醫院

有排上農場新聞見到咩router啲電波有害
之後有一排瞓教都會熄咗佢

content farm 你都信

訓教擺走部電話唔好咁近仲實際

以前d router 廢又成日 hang 先會reboot

而家隻 router 因為大廈做電檢先要局住 1年 reboot 1次

驚過熱熱，瞓教/屋企冇人就熄

基本上唔熄,係去長旅行先會熄

從來唔會熄

第一次聽有人會熄router

咁你地訓覺有冇熄電話出街有冇抆雪櫃

我真心想問人 有無人仲用緊apple airport extreme
到底佢係點熄機，諗左好多年都唔知

好似上網log in翻admin

你驚唔驚你個雪櫃過熱?開足幾年

乜有人會熜router

不如挑戰下微波爐最癲連續開咗幾耐

我隻router久唔久就會斷線，要拔插再插過先得，每個月一次
知唔知咩事?

咩牌子

點解?
reboot router會傷機?

Cisco

reply錯 sor

tp link?

樓主試過熄router好撚癲

兩年以上, 中間係ISP有問題先熄機試下

得罪講句 你試下依家電話開wifi睇下附近有幾多先啦

廿幾年前有wifi咩

連唔到先會reboot

換得

正解

我一星期一次 每日reboot 好似太密

屋企個雪櫃你哋最癲連續開咗幾多日
咁多日唔驚過熱咩

老豆一到12點幾就熄 次次同fd打打下機就突然斷線

reboot就會, 熄乜撚

日日返咗工都熄
咁部router可以長命啲

每日開關傷過長期唔熄喎

router唔一定有wifi

但我呢十年淨係換過一次router咋喎
見其他人一兩年就要換

去旅行先會熄

router/=wifi

唔熄好易壞 同埋WIFI會影響個腦

set 左4點reboot，用左2年

去旅行屋企冇人先會熄

你開下手機睇下有幾多wifi訊號
影響個腦邊個講？

大家有無好嘅router介紹？ 屋企果個成日斷線

會熄既咩? 痴撚線

唔reboot 會好慢

笑撚左, 咁每日做wireless tech個班人應該個個腦癌
功率低到咁都驚影響個腦

乜要熄架咩

雪櫃咪仲耐

上一隻用左3/4年, 24小時長開

你點set部router咪點睇囉

熄咗用唔到remote desktop

閒閒地入面D料都頂到60/70度啦

唔熄架喎

電器既野你信運好撚過啦
同一個model同一個廠出都可以差一兩年命啦

樓主會唔會熄雪櫃

最貼切嘅例子

我唔識

樓主心水清

有咩推介?

每晚4點半準時reboot

ASUS
Netgear

長開

乜要熄嫁咩?
對上一隻十幾年，只有全屋停電時熄過

買返黎個日開始就無熄過

瞓覺出門唔用咪熄我都唔明點解有問題
還掂都要熄燈制同電器

on9！ router一向都7x24㗎啦！熄嚟托咩！

訓教 出街 都會熄

著返都係30秒左右 用得返

清完有咩用

3-4年部router D spec都out哂
唔知咁長命仲乜

一般唔會熄
間唔中上唔到網/變慢先會熄一熄佢再開返

點解要喺門口等

屋企用緊呢隻，用咗都有7，8年
近呢半年開始每星期斷一次線
但係我屋企人連又冇問題
都唔知係我問題定個WiFi 問題？

差唔多要換啦

點解有人覺得熄/唔熄有問題，都係習慣姐
利申瞓覺出門會熄

係屋企嘅時間會熄、出門口前開返。

你應該問最癲試過熄咗幾多日

10年無熄過，準備生腦癌

利申:上完照過腦 無事

樓主應該係講緊plash speed 5

用支那野用到咁耐算好

平時唔會熄

你24小時掂實佢5年皮膚可能會差咗嘅

唔用個陣就會熄左佢 慳返d電

每次拎電話出黎想上網先開返

返工出門都會熄。

你係咪應該問最癲熄過幾多次會好d

唔係用年計架咩

asus咪又係代工
咪買支那貨咪得

一定唔會啦，我一日熄3次，用咗5年都未壞，返工熄一次，食完lunch熄一次，瞓覺前熄一次

買個時開制裝係拖板咪得

router設計上係for long run
不過你daily reboot應該又唔會點死掛

屋企用就開 出門/訓覺就關

長期係一米内先有影響

一打膠都唔夠派

咁係因為老左

我set 點自動熄

屋企隻router就係日日俾我老豆出門口熄咗，搞到好廢

買 wifi 6 啦

咁你唔好用電器

唔熄

通常斷線先reboot

日日都熄

部機唔熱，隻火牛熱到辣手

X2

Set 咗 auto reboot
一個禮拜auto兩次

0900-1730 會關
1731-2345 會開
2346 會拎去洗衣機洗一洗
之後晾乾佢

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

ching ho ball

拿個網址開port

無諗過要熄
今日熄一次先

樓主熄左router都唔見得個腦有幾正常

same 屋企無人同臨訓就會熄

搵日熄左你自己個腦
燒撚壞左

365日

如果佢訓教唔熄手機就真係ON9

樓主 pin 呢個

same

電子野...
成日開閂先易壞喎...
正常你一路唔熄...一路都唔會壞...
好地地著緊...行緊...點會壞？

用到壞左就換隻新
熄咩鬼機
用左十幾年而家先第三隻
唔係因為電腦手機多左都唔會換

正常唔會熄
去旅行嘅話先會熄

原來我一直都咁癲

熄唔係問題
問題係，如果你驚的話，隔離上下左右周圍鄰居都要熄
除非你週圍冇人

廢老

落雨，唔通去樓下公園咩

換netgear / asus

真，其實我都係熄電腦順手熄埋

咁大鑊 我估你屋企個WIFI應該長開

一定成家都好健康早睡早起
想像下其中一個凌晨先瞓 其他人已經起身

即係話走去俾月費用家居寬頻
你訓覺個陣就熄咗隻Router先
唸住慳到1,2蚊電費
啲app呀相backup呀
就用咗手機Data
抵到呢

頭幾年用個陣係連訓覺都會熄

數黎有咩意思
同問雪櫃開幾日有咩分別

要熄架咩

24/7都癲緊
無停過 唔洗數

保持衛生

無腦又點會過熱

憑自己本事買返黎 點解要熄？

去旅行會熄
有時知道會好長時間。(e.g over 12 個鐘)唔係屋企都會熄, 慳下電。

如果個router內置schedule off/on就好

每晚零晨自己熄跟住瞓醒就自動on

但係好似冇router有呢個功能

我每次用先開，訓教一定熄，1來怕輻射，2來怕浪費電，3來為了router使用壽命著想

會爆炸

十幾年長開只係壞個火牛

下 我帶住番工架喎

我最多瞓覺開飛行模式

皮膚會老左五年

我瞓覺會盡量熄晒所有電器（ 除咗雪櫃）
一陣瞓瞓吓覺短路點算

樓主wifi開唔開個腦都有事

你唔問雪櫃最癲連續開幾日？

唔switch off嗰啲可能仲係同屋企人住依賴有人會知

幾時有新聞報過router 搞到燒左成間屋？
gtr 牛就大把

你個腦似係俾人影響咗
小心微波爐同太陽啲輻射啊你

唉都已經2020年 仲有人講

你屋企雪櫃熄唔熄?

我阿爺隻tplink 間唔鐘都會connect 唔到,
上次上去幫佢set 左每日reboot, 冇再嘈.

電子野開開熄熄最傷

維持恆常電子零件嘅溫度 電壓 電流
可以最大程度上維持壽命

56K用到而家？

有定時自動熄機融雪🙊

但電子野係唔應該開開熄熄

port forwarding 好易hack
同埋好多hihi會DDos 咁你唔轉ip 就上唔到網
建議唔好街外連

build SSH 安全少少

唔比你夜媽媽上網炸

火牛老化/ 爆ram

华为

瞓覺前會熄

你會唔會驚雪櫃過熱 屋企冇人就熄咗佢

Basic Infomation
CPU Load 12.2549%
Memory Usage(Used/Total) 146MB/484MB
Flash Usage(Used/Total) 206MB/256MB
Network Session(Active/Total) 1131/65536
System Uptime 53:08:22:11

真係有人信，識人晚晚熄router電腦大掣話有輻射，但係部電話又放係枕頭隔離

我就由細開到大

每晚訓覺都熄，出門屋企冇人又熄
ASUS用咗就嚟四年未壞

連登真絲發現

有第一個嗰陣啲人咪會熄囉
問題係你想唔想做第一個

成日開熄會壞㗎

你係咪年紀有翻咁上下？
你講啲野同我細個嗰陣對垃圾廢柴父母同我講話部電腦打機會傷機啲言論一樣咁戇鳩

認真，我部Apple AirPort extreme 2013 用咗7年到而家都冇熄過，亦冇任何過熱之類既傻閪野發生

純粹係夠期都覺得係時候升級用WiFi 6 router 先買個新router 嚟取代佢,
你咁鍾意搞埋啲無聊野嘅咪好似我咁買隻正正常常嘅router 就可以監控晒風扇溫度CPU使用率咁你應該好開心唔使再嘥時間做埋啲戇鳩野

俾埋link你，好多年歷史嘅美國網絡公司嚟

你都幾得閒，毒撚真係恐怖
唔講你哋幻想出嚟啲理論係真定假
正常人點會有咁嘅時間心力去將啲嘢又開又關？
第二個屋企有部接近荒廢嘅2013 iMac 27都應該六七年冇熄過機

你好型呀 射左

熄唔熄機呢啲嘢個人喜好
廠商又冇出指引話應該長開定要定期熄機
最好你就show到報告話router熄得多好傷機易壞
冇就收斂下

屋企個寬頻電話同modem係長開，但我係中意熄router先訓

繼續吹

我都係asus

日日熄

長開
問多樣 手提電腦/電腦大家又會唔會熄？

唔知做乜set哂port forwarding （443,80,8025）同no-ip都連唔入sub-network
想死

買左五年，熄過4,5次

Auto on/off

3am -9am off

你個腦唔駛有router就已經壞撚咗

風扇？

去旅行先會熄喎

係呀可以睇到用咗幾多RAM CPU風扇速度幾多溫度幾多

早兩年有malware 攻擊Router , 之後美國政府出announcement 叫人reboot Router.

幾型，幾錢？

rounter 有事要reboot
但係就想要隻有得set auto reboot 既rounter
而唔係要隻唔駛reboot 都正常既rounter

好正咁

p.s. 用緊netgear ax8

正常人都唔會熄

唔識得，試過去旅行熄左兩個星期再開返就壞左

傻閪先會熄

你係咪戇鳩架
router使撚熄

去旅行先熄

樓主係咪講緊PS咋

我想問個rounter問題。屋企部機分兩種Hz，之前可以好多人同時用 。

1. 呢半年只有兩部device可以用; 第三部起就唔可能用到，仲會顯示「網絡安全不可信」。電腦就會係無法上網 。

2.自己唔識整，但之前試過登入rounter嘅管理員介面，依家反而連介面都去唔到。

3. rounter上地球圖案棧橙色燈著住

4. 但照樣連到上網，打去電訊商話佢呢邊收到信號持續供應無問題

5. 師父上黎睇，換過modem，都係唔得

6. 落過電子維修同器材地鋪問，都話冇遇過呢種情況

有冇人遇過呢種情況，當時係點解決，我係咪要成條光纖線整過，或者換供應商?

係咪電腦問題？

notebook連到
台機連唔到，直頭搵唔到網絡

可能係台機問題，要去network度set

懶到連link 都廢事入？
我只答你buy and ship 集運運費$140 hkd倒，盒野六磅重

第一下諗住你講PS4

lol

坦白答你，除咗wiki6 同個樣之外，你所講果啲監控功能其實好多router 都有，平日個router 都係放埋一二面，有事都係上網連入去睇，無咩興趣走去睇佢個mon 。所以睇都廢事。

利申 屋企用mikroTik ，平日個routerOS都夠做 ,廢事搞咁多啅頭野。

呢個問題幾好
果次咁啱屋企寬頻轉新公司 有幾個鐘無得上網 無聊得滯就諗住拆開個router清下塵

屌你變咗曱甴屋

5-6細曱甴係度訓教 拆咗個面蓋 都無反應 繼續係到訓 嚇到我仆街 即刻拎出門口掉咗佢

果陣冬天黎，得個router 長開 d曱甴仔貪router暖係到訓教

跟住落街買過新嘅

router做咩要息機？如果想省電就好白痴，如果驚輻射其實好多model可以較定時開關 WiFi

除咗夏天返工無開冷氣狂BT會過熱要抆下火牛
唔計既話
06年開到宜家

有時都係security 既考慮。
上面都有巴打quote fbi既reference.

如果你個router 都有啲年紀，又唔想咁快買個個，其實都可以定期reboot 下，因為長開真係有機會router 個ram 佔用既memory releases 唔到出黎，變相令router 個速度 變慢。

原理同打曲個Java 個 gc未必清到所有reference ，搞到server 慢到hi hi 一樣。

i set the reboot twice a week, sunday and wednesday...

三年都無熄過

長開wifi唔熄好似高人一等咁
熄咪熄 唔熄咪唔熄 有咩好笑人

merlin有update就reboot一次
下次再有update先reboot

我都係瞓前會熄
router係床頭唔熄會瞓唔著

樓主去旅行係咪會熄雪櫃？

冇熄兩三年 條Lan線壞撚左 仲要等多幾日電訊商上門整 數據就黎用完

On9我屋企唔熄wifi會比老豆屌
話會過熱爆炸
cls

schedule咗每星期一reboot一次

除非全屋冇人去晒旅行之外都開住

正常唔係一年365日都開住既咩

你個名

成家去旅行先會熄 平時長開

好耐以前玩過mikroTik ,但玩過入門機同x86 version total 3年都係不了，當其時連hardware nat 都冇，同可能我蠢la,set d gane 同console port forward set 極都半work 咁，之後拆左隻routeros , 裝左sophos firewall 入去玩，以家都係玩靚靚ui d 機算

利申，前幾日轉左玩unifi 隻udm pro ,但由屋企有router 過時已經係冇人係屋企同訓晒就熄，唔記得熄第二朝又比屋企人屌話驚漏電，驚火燭，又話我部udm 機頂好熱 bababa

我部asus ac88，得兩個user, 加一部Nas
室溫25，粒U都77度。
想換個部。

停電

十年，3650日倒

係香港做router都幾慘

成個post最中肯嘅道理
人地中意點咪點

5年入面熄過2次到

第一次聽有人會熄router

平時一分鐘熄一次
有次兩分鐘先熄差啲燒左個router
所以專登係手機set左每分鐘響一次提我

幾日熄一次 成日斷線入唔返wifi
唔係用緊tplink

見到個標題已經黑人問號樣

想請問你係咪每日返工都會去電錶房斷你單位電？

買咗14年無熄過

電腦都冇熄過唔好話router

點set
因為屋企冇任何PC
淨係想連去Sub-network
唔知點set

兩日
因為唔記得熄

唔熄訓得唔好

你放係房度? 放廳度就無事

ROUTER Set左時間, 1點-6點自動熄WIFI

udm pro係咩嚟？又唔似router

一部冇wifi 的router

如果以ubiquiti 呢間廠去計，呢部野包埋managed switch,security gateway, cloud controller , Ip cam management

佢有部non pro 的，有wifi ac 但冇得插hdd ,一樣有ips 同managed switch

呢間廠家用級分支係叫amplifi, 上面有巴打用新嗰隻有wifi 6 的amplifi alien

5年左右，無任何問題

屌唔用華為有無其他認真

router 不嬲都唔熄, 電腦間中熄

最癲嘅係 竟然要熄router